Trùng Lâu Kiên
==============

* Giảm sát thương 5% (Trùng Lâu Kiên)
* Giảm sát thương 15% (Trùng Lâu Kiên Siêu Cấp)

  .. figure:: /tlbb_static/hinh_anh/trang_bi/trung_lau/trung_lau_kien.jpg
     :alt: Trùng Lâu Kiên, rất thích hợp với các phái ngoại công, chịu đòn, và đặc biệt rất hữu ích với Nga Mi

     Trùng Lâu Kiên, rất thích hợp với các phái ngoại công, chịu đòn, và đặc biệt rất hữu ích với Nga Mi.

  .. figure:: /tlbb_static/hinh_anh/trang_bi/trung_lau/hieu_ung_trung_lau_kien.png
     :alt: Hình ảnh buff hiệu ứng Trùng lâu Kiên, giảm tới 15% sát thương, là món trùng lâu rất thích hợp với các phái chịu đòn như Nga Mi, Cái Bang, Minh Giáo  

     Hình ảnh buff hiệu ứng Trùng lâu Kiên, giảm tới 15% sát thương, là món trùng lâu rất thích hợp với các phái chịu đòn như Nga Mi, Cái Bang, Minh Giáo       

  .. figure:: /tlbb_static/hinh_anh/trang_bi/trung_lau/sieu_cap_trung_lau_kien.jpg
     :alt: Trùng Lâu Kiên siêu cấp, giảm sát thương tới 15%

     Trùng Lâu Kiên siêu cấp, giảm sát thương tới 15%. Món Trùng Lâu này cũng thường xuất hiện trong các sự kiện Thiên Giáng Minh Châu.

* Giá thị trường: ~ 10 triệu đồng